[Forwarded from 安静地薅羊毛]
/* 
by David
电报群：https://t.me/china20211029
boxjs地址： https://cdn.jsdelivr.net/gh/bluesmallpig/scripts/David.boxjs.json
转载请备注名字，谢谢!
感谢执意大佬开源代码!
好用请填个邀请码：8802378931   谢谢🙏
⚠️ 抖音极速版，直接在中国应用商店搜索抖音极速版下载，一天任务做完几毛钱到1块不等，因人而已，自测吧。
⚠️ 建议白天20分钟运行一次。
⚠️ 目前包含：签到、看视频、限时任务、开宝箱任务、自动提现。
⚠️ 点击签到，或者查看签到详情获取签到CK，看一个视频获取视频CK,点击限时任务获取限时任务CK,打开宝箱获取宝箱CK和广告CK。
⚠️ 网络失败的话，建议用低版本(14.9.0-V15.4.0）
⚠️ 一共  1个ck  dyjsbapp，青龙变量名：DYJSBAPP

[mitm]
hostname = *.amemv.com

#圈x本地配置（脚本文件放本地，依然低调些吧。）
[rewrite local]
luckycat/aweme/v1/task/sign_in/detail? url script-request-header https://cdn.jsdelivr.net/gh/bluesmallpig/scripts/dyjsb.js
luckycat/aweme/v1/task/done/(read|treasure_task|excitation_ad_treasure_box|excitation_ad)? url script-request-header https://cdn.jsdelivr.net/gh/bluesmallpig/scripts/dyjsb.js
*/
